71遊行 想著唔好搞我後面Tee

求救！邊度有唔好搞後面嘅T-shirt？要現貨，幾多錢都照殺，聽日著去遊行

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬